如前線係準備去尖咀，請大家散黑狗已準備大圍捕

請前線唔好去尖咀，準備好大圍捕

3個字前走撚曬轉緊場啦

話我分化三毛既人去左邊
已經有幾個人送人頭
準備去新屋嶺斷手斷腳